今晚put facebook有冇得諗

一日開2條戰線
唔知會唔會震走d廢佬